====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La première couche n ' est rien de plus qu ' un mouvement de sol , des fossés , des prairies , de jeunes arbres , des tuteurs principalement , peut-être un chemin .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

